時日太快

人越大越唔開心
每次見親d正女
jj下諗返原來細過自己
就印證左自己一直以黎直覺
一個人
尤其男人
做過d咩幾有成就都好
時間係最殘忍
由生第一條白頭髮開始
望住自己鼻上凹凸洞
就知返唔到轉頭
係街見d細過自己既
就知自己點保養都係哂氣
付出幾多都係哂氣
或者冇應唔應該
對對錯錯到頭來就化做無奈
唔開心就由自己唔開心
橫掂冇人會理你
十幾廿幾歲唔開心
人地擔心你
中年唔開心
你只係一道佈景
強顏歡笑最慘
做女人四五廿歲仲可以同十幾廿歲玩
男人除左條件好好有身高有樣有體力
一到卅幾四十就尷尬
開始一批批咁被社會淘汰
現實係咁
亦冇話啱唔啱

你又要生得醜又要靚女唔睇你錢 鍾意你個樣
有無考慮過人地感受
幾十歲人醒下啦
男人到後面溝女係用成就 才華
等人欣賞你